去機場揸春袋子啊！！！

有車既，塞路面
冇車既，塞香港站！

GOGOGOGOGOGOGOGOGO

出動啦自己閪！

揸揸春袋子

我出緊去，你地呢？

屌自由閪

要人啊

行動啊行動啊！！！

Wohhoooo 10連

遊車河

手足辛苦了

Push

多謝